呢隻藍芽抵唔抵？

P 記 RP-NJ300B
建議零售價 HK$518 （ 而家 $298 ）

9mm驅動單元, 帶來清晰高音和強勁低音
Ergofit人體工學設計, 佩戴緊貼舒適
充電90分鐘可使用4小時20分鐘
快速充電, 充電20分鐘即可使用1小時

o 唔 ok? 而家用緊 EarPods，之前用過 AirPods，但隔音超唔掂，用緊 i7

Intel 野用咩藍牙

藍芽CPU?
好似好高科技

係邊買

聲音好似唔夠飽滿，不過性價比都OK嘅

求i7同藍芽同耳塞既關係

iPhone 7

我岩岩買左用緊 只用來聽歌唔錯
電話就對面聽唔到
利申：無要求

想知係邊買300

專X店特價